唔知支那會點樣對待美國駐支那成都領事館呢?

侯斯頓果間連天減中共貨車都出埋